[求助]有無人收過奇怪既whatsapp

[member]無啦啦搵人咁啱又係佢問嗰區:~(:~([img]https://na.cx/i/dw1LtHu.jpg[/img][/member]

直接block, 唔好應佢
你唔知佢想chock 咩料